政圈流傳林鄭請辭，特首辦：無此事！

睇你頂得幾耐

燒山燈力無邊

Push

用燒山做圖，駛唔駛咁明顯

林鄭等區會，立會選舉完先好走

林奠唔好走

仆街張圖

燒山張圖
加埋個政圈流傳